以前個個女仔都係姑娘，家下點解護士先係姑娘？

而家d女仔都係姑娘喎